大家一齊講下死TB柒碌處境

：HR八婆
：TB
：呀…陳生你覺得你點幫到我地公司？
：(chock把男人聲)Er... 我小姐黎… Anyway我覺得我…
：OK喇ok喇, 呀… 陳… 陳小姐可以返去等消息出口果邊…
：…
事後HR八婆念念有詞：依加D後生不男不女不知所謂…

：王師奶
：TB個老母
：咦啊乜太，你個仔咁細粒既係咪唔吸收啊？要俾多d野佢食啵…
：er...我個女黎…
：…
事後王師奶念念有詞：嘩陰鳩我咩好玩唔玩扮男人…

：TB
：警察
：(chock住把男人聲)我要告呢條友性別歧視！
：係，想問返先生當時咩情況？
：Er...我小姐黎…
：… 啊… 唔好意思… 咁想問返…er...小姐… 你係想告佢歧視你係女人定男人？呢方面要好清楚…
：…
事後TB念念有詞：我轉頭就告埋你個死差佬！

：TB
：TB個女仔frd
：啊！個mk想搞我啊
：(chock住男人聲)唔洗驚有我保護你！
：你好man啊令我好有安全感
結果mk仔一拳打倒TB，TB倒地不起，掩面痛哭
：我女仔黎嫁！洗唔洗咁啊嗚嗚嗚
事後mk仔拖走左TB個女仔frd念念有詞：屌我撚咩…

冇撚用